

 Nenávidím pohľad na dno 
 pohára tvojej trpezlivosti 
 a moja večne ostýchavá povaha 
 sa utieka do kútov pre TEBA 
 alebo kvôli... 
   
 Moje ruky, tvár a rozpätie nôh... 
 Moje oči, pery a rozpätie rúk... 
 Moje bývali...celkom a celé... 
 MOJE!!! ... 
   
 Pomletá ako korenie 
 Si olizujem rany na pätách 
 a sadám ti na unavené viečka... 
 Vlastním každý tvoj nádych 
 celkom potichu a poležiačky... 
   
 Mala by som ťa zmanglovať remeňom!!! 
 Už nie som svojská kópia 
 ľudí z ktorých som vzišla 
 NIE SOM pokorná... 
   
   

